［公投］單程證 vs IANG 專才，點簡？

單程證：
窮、無受教育、排公屋、肯學廣東話 (每年5萬人）

IANG專才：
來香港讀過1年master 留低、背景比較好、唔學廣東話 （每年3萬人）

單程證
IANG專才

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

咖喱味屎同屎味咖喱嘅選擇…你on9㗎？